721大家帶大量吉樽唔該

樽加紙皮加膠紙可做盾，放入背狼比狗打背冇咁傷

仲有報紙
加水放係地下=黑警行唔到 得示威者行到

同朋友玩完波子棋，唔小心跌左，唔好踩呀，好易跌到架

因為好環保 帶多d裝水飲

可加汽油

其實漆彈實際好多

個人選擇 我冇叫你地加架

今個禮拜開始收集，唔好拎bonuqua 個啲黎 好薄身

How?唔係幾明

個人選擇裝D咩野啦

其實大家行完，去到終點就會有人做膠樽回收ga la

支持環保，你我有責

濕水報紙見過未

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

麻煩再解釋清楚D

石屎地應該唔得?

不如用泡泡紙

都好過冇架 啲報紙爛溶左入坑咪跣

teamkill

幫手帶power tool

所以要小心放好，唔好跌咁多

推